入黎講下今年收到咩聖誕禮物

我就收到枝模型噴筆
估唔到女朋友送左枝噴筆比我，真係抵讚

冇

唔記得咗係聖誕節，因為冇收到禮物

邊到買？

佢想你塞落佢個閪度呀
咁遲鈍